起來不願做奴隸的人們

你 阿嫲 變 左 哥 斯 拉